食老婆餅要知道既法例

今日突然間好想食老婆餅
聽人講元朗d老婆餅唔錯
但買得多又驚俾人查袋話我違法
不如講下有咩法例可以保障返自己買老婆餅既權利

我淨係記得
第50條第6個section
只可沒收被拘捕人士既老婆餅

仲有無人記得邊條法例 歸納下

Push

好似話買多過兩盒老婆餅要向元朗海關報稅

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰